好想去中大露營

有無組隊 夾錢請啲nds chi-na 大學生做導遊都得
1. 人生五星星$100

收你半價$1000一日

毅進星 $100

請啲nds chi-na 大學生
例如：Azeotrope #4526

1. 小廢青一名$100

支那人死撚開啦 仲唔俾我吊到你？